<8月5日集會> 七區集會 必看！

個人認為大家要支持返自己區域既集會
身邊太多朋友話要出去集會 但就無人去屯門集會
咁就會七區集會咩？

我只係希望各個區域都能開花
令政府知道全香港七區市民都對警犬同惡法有意見

過份集中根本失去本身既意義
唔好話想去出面視野會好啲
你自己區都守唔好 點對得住幫你守護果區既市民

我愛香港
亦希望聽日會係最後一戰
政府會接納5大訴求
令學生們過返開心既暑假
令社會分裂無咁嚴重

最後一句！！
聽日齊上齊落
罷一日黎挽回香港應有既人權自由

推